{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/856041'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2008-10-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "쭈꾸미 삼겹살 주물럭"
    },
    "text": "イイダコと豚肉で作った三枚肉のチュムロクは辛口の味が逸品です。しこしこしたイイダコと柔らかい豚肉が絶品てもっと風味を加えます。サムギョプサルの脂とイイダコの辛いソースが交わる、告訴して甘い味が口いっぱいに広がります。この味は本当に中毒性が高く、一度食べたらまた食べたくなるように作ります。ぷっくりしたイイダコの食感と三枚肉の柔らかさが食欲をそそってくれて、甘辛いソースが味をよりグレードアップさせてくれます。サムギョプサルやイイダコは二つの材料で作る味だと手に入ったら一食の食事をおいしく解決することができます。韓国の代表的な食べ物の一つとされており、多くの人に愛されるメニューです。特にお酒のつまみに人気が高く、ビールや焼酎とともに楽しむのにぴったりです。それでもサムギョプサルやイイダコの特別な味を感じるためには一緒に添えて食べる果物や野菜を忘れてはいけません。ソースとの調和を与え、味に深みを与えます。家でも簡単に作れないから、一度試みてみるのはどうですか?調理時間は60分以内であり、必要な材料は豚肉の三枚肉、イイダコ、あら塩、タマネギ、カボチャ、ニンジン、大破、エノキ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、コチュジャン、唐辛子の粉、おろしにんにく、ジンジャーパウダー、梅と清、濃い醤油、砂糖、清州(チョンジュ)、胡椒、幅広のごまが必要です。先にイイダコを塩水に洗って、頭の方を除去してきれいに洗って塩を入れて覆して拭きます。サムギョプサルやイイダコをタレに入れて3時間以上熟成させます。野菜を切って準備しておいた後、ファンに熱を高め、サムギョプサルやイイダコを入れて炒めてくれます。タマネギ、カボチャ、ニンジン、大破、エノキを入れてまたいためてくれた後抑えでエノキを入れて混ぜてくれます。最終的にごま油と幅広の胡麻をかけてくれ、よく混ぜてくれたら完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はイイダコと豚肉の三枚肉のチュムロクと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "はい、この料理は辛口の味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴的な食材は何ですか？",
            "answer": "この料理の特徴的な食材はイイダコと豚肉の三枚肉です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように作られますか？",
            "answer": "イイダコを塩水で洗い、タレに漬け込んでから炒め、野菜と一緒に炒めて完成します。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "この料理の調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理にはどのような味がありますか？",
            "answer": "この料理は辛口の味で、甘辛いソースが口いっぱいに広がります。"
        },
        {
            "question": "この料理はお酒のつまみに向いていますか？",
            "answer": "はい、この料理はお酒のつまみにぴったりです。特にビールや焼酎との相性が良いです。"
        },
        {
            "question": "この料理に合う野菜や果物はありますか？",
            "answer": "この料理にはタマネギ、カボチャ、ニンジン、大破、エノキなどの野菜がよく合います。"
        },
        {
            "question": "この料理は韓国の代表的な料理ですか？",
            "answer": "はい、この料理は韓国の代表的な料理の一つとされています。多くの人に愛されるメニューです。"
        },
        {
            "question": "この料理は自宅で簡単に作れますか？",
            "answer": "はい、この料理は自宅でも簡単に作ることができます。一度試してみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 366
    }
}